哎唷唷 垃素連博洛都贏吾到呀 想爬我羅馬上第三？

食屎啦你 騎撚住你

完季咪知

垃圾聯賽冠軍是但啦送都唔要

music billy 12m都唔識射

仲話神射手

推

前四穩喇

2-0

拉

尖銳比利屌打